有件事，我一定要講

而家係香港時間2020年12月25日0時0分

我喺度正式宣佈

聖誕快樂！

祝大家有一個快樂嘅聖誕節

收嗲啦屌你老母

聖快！

聖誕快樂

聖誕快樂！